..    Пролетарии всех стран, соединяйтесь!
      Proletoj el ĉiuj landoj, unuiĝu!
.. vim: syntax=rst
.. _contrib:
.. highlight:: bash

Категории ресурсов товаров
==========================

.. note:: Этот материал находится в состоянии наполнения информацией.

Основная информация
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Все ресурсы, в том числе товары, относятся к каким-то категориям. Категории ресурсов могут существовать как во всех параллельных мирах, так и только в некоторых. У категорий могут быть многократная вложенность подкатегорий.

Список категорий ресурсов
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

- Роботы
- - Роботы-аватары
- - Роботы-субаватары
- - Рабочие роботы
- - Боевые роботы
- Космические сооружения
- - Космические станции
- - Звёздные врата
- - Космические верфи
- Космические корабли
- - Универсальные
- - Грузовые
- - Боевые
- Дроны
- - Универсальные
- - Грузовые
- - Боевые
- Боеприпасы
- Планетарные сооружения
- - Шахты
- - Перерабатывающие комплексы
- Образовательные
- Чертежи
- Топливо









